第一日返工，俾成班同事笑我窮

真人真事，第一日返工，而且係我第一份工，朝早見到班同事都有講有笑，仲有個幾靚女既添，心諗工作氣氛應該幾開心輕鬆，點知食飯時就出事了，有個睇落去有少少mk既人第一句就問我：「你係咪好窮架？」我都唔知點答佢，只係用迷茫既眼神望住佢，佢就拎起手上部Iphone8再加多句：「見你仲用緊4S姐，X都就出啦喎，冇錢買呀？」

佢唔講都好，一講4S啲同事就望過黎，雖然佢地冇講到出口，但我都feel到佢地驚訝同若隱若現既笑容，尤其係個女同事好似有D憐憫咁望住我...

我份人念舊唔得既，咁都要笑我？不過我為左之後既生活冇講到出口，但死要面講左一句：「咩呀，其實我買左I8+啦，仲叉緊電未用住姐...」

但果個mk同事就繼續追問：「係咪真架？買左？邊到買呀？過兩日帶返黎？一齊用？」

我：「好呀..」

MK：「你話架。」

跟住話題就完左，但我就莫名其妙咁應承左佢了...

所以我講咁多野，其實都係想問下在座咁多位師兄，而家邊到買I8+最平，我唔想俾MK再串同令到個靚女同事失望，Thanks....

周圍問人攞錢

返大陸買

你講真話就識到佢